2018 仲有冇人用緊"大舊衰"電視 + 講下你屋企用左最耐o既電器

1 電視機,印象中好似2004年買,遙控壞制電都未壞

2 煤氣熱水爐,出世前用到而家都未壞 ,廿年都有

3 電飯煲,上一個電飯煲服役10年以上,因為中獎中左個電飯煲 所以換

我個抽濕機由細細幾歲用到而家都仲用到
以前啲野襟用好多

字典機
幾十年掂都冇掂過

行機械掣既風扇，冇電子板特別耐用
我間房把風扇仲係"National"年代既產品

黑白電視機 舊式收音機 傳呼機 有線手提電話

大象牌熱水煲，耐到唔記得幾耐，十幾年

個雪櫃用左20年

你肯定無電子板咁勁 ..?

電飯煲同熱水壺，2000年用到而家

我廳個貓頭鷹大鐘
30幾年

我估係嗰d一塊板，然後好多條勁粗嘅線駁嚟駁去，d線應該抆都抆唔甩。

後期要輕量化，d線好多焊得唔好，撞兩撞就壞。
所以要買日本／德國製

我廳都有個貓頭鷹大鐘喎

雪櫃20年

吸塵機 老母買左30年

仲有部衣車機

抽濕機 應該有30年
唔敢開過夜 好驚爆炸

National電飯煲
綠色個隻

暖風機，用咗就三十年

熱水壺 唔係煲水果種 係煲完水倒落去保暖果種
用左30年 水滾沖落去 啲水第朝都好似啱啱煲起咁

我自己都唔記得我都有一個引擎風扇 ,服役中

樂聲National吸塵機 起碼廿年

屋企好多野都係我出出世個時買或者大過我
部冷氣機,仲要擺左係到無開過唔扔左去

係未硬膠殼底坐逐粒撳1234個隻

洗衣機，用左三十幾年

不過早幾日壞左

舊電器好晒電
特別係雪櫃

以前啲野係耐用啲，好似之前我屋企部冷氣機，用左好耐好仲好涼，後尾換另一部唔講咩牌子，用左年半左右就打柴

抽濕機，20年

風筒
聽呀媽講 我未出世用到依家 起碼26年
德國制 真係冇得輸

Sharp MD , JVC MD hifi

舊屋有雪櫃用咗廿幾年仲一切正常
綠色嗰種，後尾搬屋送咗比垃圾婆

同我一樣national
記得係藍色，接近廿年
最尾又係送咗比人

電器

National 雪櫃用左廿幾三十年

我都係
National 雪櫃好痴線
我未出世已經係度
早幾年裝潢先焗住換

我都係未出世就有呢部野
依家用黎放乾貨

National真係勁高質,屋企部風扇同雪櫃都係用緊依個牌子

煤氣爐，煮食爐，抽油煙機，應該廿幾年左右
電飯煲就十幾年

iPhone 4s 仲用緊

以前啲電器真係好撚痴線
用極都唔壞 之所以換都係因為貪新忘舊
記得以前個熱水爐係㩒住粒掣 有個窗仔可以睇到團火 好過癮

屌我宜家部野就係
用左20幾年

熄水個下仲要咚一聲

幾年前屋企仲用緊部超舊嘅吸塵機
啊爺話個時入伙買落到而家
計落到有差唔多二十年
部嘢好嘈 細個嗰陣要掩耳
後尾壞鳩咗 啊爺又整極都整唔返
咁就dum 咗

全屋4部冷氣 national用左廿年有多 開勁耐先feel到開緊冷氣 食電效果一流

由03年有第一部電腦用到家下既不知名牌子喇趴 聲音時大時細 照用冇有怕

個雪櫃應該有廿五年以上

四粒掣揀速度（0，1，2，3）
時間扭掣扭開佢仲會有“噠噠噠…”

我以前都係依部 前幾年沖沖下個頂著火 即刻狗沖出廳 熄埋個煤氣制 好彩冇爆炸

National/Panasonic傳統電飯煲
(綠色+橙色)(大/細size)

兔仔牌德國熱水爐 出世用到而家，就係禁住著爐果隻煤爐